[唔幫拖就搞你] 盤據深圳為非作惡 港「新義安」75成員受審

廣東深圳市中級人民法院周四（25日）一審審理，有香港黑幫「新義安」背景的成員陳X森等75人組織、領導、參加黑社會性質組織一案。據指各被告盤據深圳寶安區作惡多年，因被告眾多、案情疑難複雜，預計庭審將持續20餘天。

公訴機關指控，自上世紀90年代初起，陳X森利用陳X波（另案處理）香港新義安成員的背景，通過籠絡鄉鄰、招納小弟、糾集大量社會閒雜人員等途徑，長期盤據在深圳市寶安區沙井街道和福永街道一帶為非作惡，逐步建立起以其本人為領導者，成員固定、人數眾多的黑社會性質組織。

該組織按照「江湖規矩」和香港「新義安」規則管理組織成員，維繫組織框架，長期通過非法手段經營土地開發、廢品收購、賭場、無牌經營煤氣等行業，實施故意傷害、搶劫、敲詐勒索、開設賭場、聚眾鬥毆、尋釁滋事、強逼交易等犯罪活動，攫取巨額非法利益，致7人死亡、2人重傷、7人輕傷，嚴重擾亂當地經濟和社會生活秩序。

法庭對無委託辯護人的被告，提供律師辯護，依法保障被告各項訴訟權利。庭審當天，被告親屬、新聞記者及社會各界群眾等近百人旁聽庭審。

黑食黑

condom
用完即棄

率先享受陽光法治
好感動 打人果班都好快享受到

有無諗過就係佢地唔幫中共先俾人搞鳩

新beyond係今次唯一冇出嚟

陳X 波

老共就係依啲人 你地自己諗下仲埋唔堆埋

支持打靶

對住全世界最大嘅黑幫, 新beyond 算得咩?

屌 成功光復香港一定將黑警全部驅逐返大陸

收編換自由

個幾兩個月前已經話掃黑
未必關元朗單野事

和記 14 食埋老新

見唔見到topic

見唔見到我樓上#3有人話佢地condom俾人即棄

大陸最用力掃黑，毒，槍，你黑社會仲幫中共到時第一個死係佢地

打靶啦打靶仔

無引用見唔到

中共幾時審自己

你覆既上面都有人屌佢地
得閒覆我不如覆下佢地啦

輸出黑幫文化